林奠，你千萬唔好急住縮入老母個閪

林奠，你要留返個閪係度，如果我係你個仔，依家就慚愧到想縮返入老母個閪度

屌你老母，無一項要求你有回應過呀

咁臭點縮